立場姐姐比人打！！！

屌你老母！！！
[url]
[/url]
黑社會！！！

連登仔最愛嘅立場姐姐比你打
比人踩上心口呀！！！

屌我好撚嬲！！！

打到入港鐵站
打到上車廂
行過到比人打呀！！！

你以為你係和理非無事？
你以為支持警察藍絲無事？

我屌你老母call 左半個鐘警察無人黎呀！！！

白衫一走d狗就黎
唔係警黑勾結係咩呀？
屌你老母！！！

無嘢講？
我有嘢講！！！

屌晒你地老母牛屎老